有無巴絲有研究或者是打算去音樂學校

講緊要特登去日本美國呢d地方
我見香港唔少人去過 係咪去過讀真係勁d
但係要讀幾多年 多個名好似真係好撈d

Berklee?

berklee/mi 或者美國有好多間ge
Tosin abasi 都係atlanta 出黎
不過留意番係好難揾食，尤其係香港

呢排我教開間琴行有個呀sir係im出黎既
其實有無話個質素真係高d 定係同香港既差唔多
定係話比錢就讀到 質素都可以好參差

mi 理論上水啲嘅，因為佢多數都係一年programme
(雖然以前你入到去彈唔掂會比人踢走 )
雖然近年開左degree ,但整體就唔夠berklee個啲咁established 囉
另外mi 會重實戰 , berklee就多d theory (鼓佬都要學

我好概括咁講d音樂學生咋
不過如果閣下略知一二可以分享呢間有咩特色

咁berklee會唔會難入d
姐係好似三聖同rockschool咁樣 theory嗰邊既野難好多 門檻都高好多

Berklee 好多科嘅
Music business 個啲咪唔難入
Performance 就好撚難